失去咗啲咩？

失去咗青春
失去咗時間
失去咗健康
失去咗動力
失去咗熱情
失去咗愛情
失去咗童真
失去咗金錢
失去咗耐性
失去咗夢想
失去咗希望
失去咗快樂嘅能力

我失去咗人性同理心對人嘅感情

情感的創傷
沖洗不去嗎

冇錯

沒料到我所失的
經已
是我的所有

你考警察？

脫離意識型態
對所有人都好

創傷後遺症

最心痛是 脫得太遲
脫咗都冇用了

剩下砒霜
當菜汁分享
猶如吞仙丹上月亮

燈光裏飛馳
失意的孩子
請看一眼這個光輝都市
再奔馳 心裏猜疑
恐怕這個璀璨都市光輝到此

毫無事情想做
毫無任何喜怒
毫無榮辱悲歡
鎖我到地牢

失去過去曾經擁有過既一切
失去未來可能可以擁有既一切

聽方皓文兩隻歌
1）

2）

未必會好過，但你唔係孤單。大家都係咁生活

無人親近我
無人爭奪我
無人關懷是誰大平賣親和
平凡像我 十個似我
你管不到那麼多

路過

而無人成為負擔心更痛
有人害怕告別春風
放棄過冬
每晚心坎幾百噸
誰因安居不安而顧慮
彷彿有沒有病痛亦有病容

夜深表參道
讓我再起步
何處是旅途
隨處是旅途

我說冷雨求求停吧
別追憶泡影一個

神你去柒咗邊 搵到我未

我也曾像這樣
青春大概像似
總有段情
落入這種
困局

餘情無謂再講
講多有更尷尬的對望
誰是對誰是錯
定還是對仍是錯
通通都不講